想問下會然港毒之父是咪已經做左cctai手足？

成日係cc台上熱門

條友根本係 cc tai undercover

條友上微博多過上波台

港毒之父條撚樣自認波台仔
但佢上得最多係微博，第二百度，第三小紅書
第四先係連登仲要cc台
我動議將佢由波台名單除名

好波

賓哥反父一向不遺餘力

你見佢智商由60跌到得返40就知咩事啦

榮清點睇佢智商低過你

波台冇乜邊個高過我

陳梓維

#8已經高過

反獌大將軍柒毒

我和議！

一早睇穿條友 2年前已經反牠

牠真係波台之恥

好波！